［集思廣益]同個自己一樣性格嘅女仔一齊 究竟係好事定壞事

之前因為final而同個識左八九年但唔熟嘅女仔互相whatsapp問野
之前傾落發覺個女仔同自己一樣
都係追求平淡 平日好憎出街 中意喺屋企hea嘅人
個女仔乖乖女嚟 個樣十分有八分 目測A cup
而自己都算係乖性格唔火爆嘅人
近排開始對佢有好感 應唔應該去馬
去啦 同自己拍拖幾正呀
繼續打飛機啦 同個自己一樣嘅人一齊同冇女朋友有咩分別
利申A0毒撚 平時嗜好除左睇報紙打機就係上連登同訓覺 希望可以同初戀結婚

同佢拍拖唔係一個問題
但係如果你係追求新鮮感嘅話 好快會厭

我以前中學打跑online玩同一個場玩足十年 每日係咁玩都唔會厭

條女都應該鐘意你 投其所好
所以同你傾嗰陣 你咪覺得佢同你夾囉

言談間點知佢中意自己
未試過比人中意
只係試過比人當兵咁玩左兩年

巴打可以諗下
一個同你差唔多性格嘅人
可能會令你更易睇到對方嘅缺點 然後會好討厭呢啲位
不過可能呢啲位 好可能就係你自己缺點
而且係你內心對呢啲位嘅不滿 而投射咗落佢身上
可能會令你哋更易執著於對方嘅缺點而成日鬧交

利申 鳩吹

睇到自己嘅不滿嘅缺點我會去改
主要驚佢覺得對住我會悶 比唔到幸福佢

諗咁多未來冇用
活在當下啦巴打
係鐘意人就追人啦

可以點入手 ？

同係情況一樣, 不過性別相反
驚佢覺得我悶

話唔定隻豬一早已經比左人

如果大家都係追求平淡嘅話
一齊之後男方會好麻煩
因為出街拍拖果陣大家都唔會渣主意
女嘅一定會話 「我無所謂呀」
所以最後都要男方諗好哂去邊食飯 去邊玩 睇咩戲

我本身係做咩都會計劃好哂嘅人
不過如果同我一齊出街嘅人有意見
我多數會跟
廢事嗌交

唔會架
佢好純架

如果你有多少自戀既, ok既
但真心, 佢d缺點你會覺得好"銀"眼